\begin{lstlisting}[language={Command}]
##@lm01 ParaViewによるOpenFOAMデータ可視化用ダミーファイル作成
# ##@lm01と記載の実線枠内のコマンドはNICE DCV系由でログインした可視化用ノードlm01で実行
# ケースディレクトリに移動
cd ~/lectures/Supercomputer-OpenFOAM-Training/Flow/AhmedBody/run/case-0/
# ダミーファイル(拡張子は.foam．ファイル名は任意)を作成
touch pv.foam
\end{lstlisting}
